831 時間線同疑點整理 v1.3 (之前傻仔錯資料)

話說小弟噚晚出左個post做左個831 timeline同疑點整理

今日有ching同我講入有D資料錯左，唯有跪住玻璃出過份
(我唔似某犯罪組織錯左都唔認既)

更新﹕
1) 最後傷者人數資料唔係由popo發出，我係太眼瞓既情況下將毛EE份文件最後2行搞錯左
2) 因為(1)既關係，原疑點「為何傷者數字由警方提供?」不成立，故此刪去

我要CCTV呀屌

1/10
我要CCTV呀屌

2/10
我要CCTV呀屌

3/10
我要CCTV呀屌

4/10
我要CCTV呀屌

5/10
我要CCTV呀屌

6/10
我要CCTV呀屌

7/10
我要CCTV呀屌

8/10
我要CCTV呀屌

9/10
我要CCTV呀屌

10/10
我要CCTV呀屌

721
831

嘩，FB有消防爆料
-----------------------------------------------------
我系前線消防員，我有d野想講。關於今日消防處高層開記招交待831太子站事件，佢地「有隱瞞」！佢地系包庇犯罪既警察。以下有幾點有好明顯既錯誤：

1。消防高層話當晚接觸既傷者都系清醒同埋有傷者話唔洗去醫院，但系紀錄顯示1/9凌晨1時10分(A19090100117)荔枝角站有開call 6名傷者（唔同你拗人數問題喇），2個昏迷不醒，4個未知情況。
- 必需公開荔枝角站cctv去証明有冇人昏迷

2。至少兩個昏迷不醒！你放系月台冇適當治療兩個幾鐘，根本就系謀殺
- 必需公開太子站cctv去証明有冇警察阻礙急救

3。個阿sir話果晚地鐵站有18位著黃金戰衣既消防員做緊野，有落月台幫手急救。果18位消防相信系做緊毛孟靜議員早前份資料裡面單no.2 alarm case(F1908310245)。我想講，做緊一單case既同事系唔會去幫手做另一單case，單MCI case既主管唔夠人手就會直接問control call增援，做緊火燭case點會去幫你做FR
- 必需公開太子站cctv証明有冇人做緊急救

4。接番上面果18位消防同事，就算中途系去幫傷者做急救，但一開始去做火燭case點會帶急救用品，下面月台絕對無資源去做急救
- 必需公開太子站cctv証明有冇足夠急救用品

5。照樣推斷，下面月台有可能得個PAO同幾個指揮官，一個頭部受到撞擊或者昏迷既傷者如果要做急救就要先確保頸椎穩定，至少要三個急救員去做野，得幾個人點可能做到急救？！點可能數得準人數？！
- 必需公開太子站cctv証明月台有冇足夠人手同埋有冇人系PAO唔知情既情況下被帶走

我想總結既系，前線同事佢地做到幾多野就一定會盡力去做，我指出d問題唔系想連累當晚既同事，而系呢單野情況十分嚴重！當晚好明顯系d警察(censored)阻止救護去救人，警察控制晒成個地鐵站運作，而警察(censored)就要所有政府部門幫佢地抆屎！
提交時間：2019/9/13 下午11:21
-----------------------------------------------------
第一點都夠大鑊喇

推

CCTV
CCTV
CCTV
CCTV

post 去時事台 可能好啲

痴線
有用post冇人推

P牌推唔到

推唔到